大家今日諗住去邊度玩呢？

夜晚有哩個活動，可以一齊去撐警察

今晚我地一齊參加撐警集會！

咁朝早同中午去邊度hea下好？

推

去嘅人請準備定 「還警察清白，成立獨立調查委員會」標語

叫口號都只可叫呢個，其他支持警察嗰啲唔好嗌了